點解而家茄汁黨鐵票冇撚晒聲氣?

到底係玉碎抗爭休息, 定係和理非抗爭休息?

理論上主張玉碎抗爭休息既和理非抗爭者唔撚應該休息架啵

半年都未到, 就休息?

南韓人都頂到半年, 你班和理非頂唔到半年?

做緊野係咪要貼上黎 寫CV?

突發！香城online現已公開發售！

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

果種閘機
少左好多

可唔可以停止呢啲比人罪惡感既文字宣傳啊
咁樣宣傳唔會令人同你跳閘不突止
呢種責備仲會製造磨擦同不滿
咩叫唔跳閘就無權分享成果？
我有份跳 但淨係睇到頭嗰幾句都覺得好唔舒服
我唔要求大家一定要做足100分既抗爭者
如果一個文宣係用怪責同逼其他人跟你嗰套
係絕對既失敗

無啦，食單程票機少左一半

繼續比正價搭港鐵啦

綠卡都做到效果

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

笑撚咗，樓主應該係果啲戴個口罩都po哂story既撚樣

樓主可能做直播